發現藍絲的telegram/whatsapp群組，唔應該入去罵戰洗版。

發現意見不同的telegram群組，唔應該入去辯論、洗版。
你無可能靠一兩場罵戰就改變到佢地的想法，而你不斷洗版亦都唔能夠對佢地造成實際的損害，反而轉頭就比人ban。最終你只係浪費咗自己的時間，但係任何成果都無。

各位鍵盤戰士決定行動之前，必須要諗下有可能達致甚麼成果。
成果的種類有好多，我舉少少例子。
只要肯用腦，根本可以有好多玩法。

1. 用自己最少的時間，浪費對方最多的時間。

2. 收集情報

3. 減少對義士的傷害

4. 發放假消息

5. 引誘對方比錢我們賺

6. 收集對方資料

[國際戰線]今日已經係9月9號，係時候要籌備同宣傳9.29全球抗共遊行

P 牌推唔到

藍絲有啲telegram group專門起義士底

要破壞就要用假消息，等佢錯誤發放藍絲嘅相。
但係要成功發放假消息，你首先一定要成功混合藍絲群組。

推

帝吧式洗版根本就係on9。對方on9唔緊要，我們唔可以on9埋一份。
你入下面個post睇下第一、第二點，就會明白點解洗版係最on9嘅嘢。

對抗FB/IG/YouTube五毛的最佳做法

傑出的一手

大佬

有諗頭
不過第五點
如果佢地大量Dislike某d反送中channel 有機會令到中立/淺黃因為見到好多dislike所以就對條片既分析存疑

對香港人的智商要有信心

good!
推！！

我地自己都可以睇同like架麻
仲有可以話係網軍黎

推 無諗過 諗起就興奮

hahhaa

推
冇成本何樂而不為

唔需要浪費時間喺YouTube鬥多like。
你要呼籲自己人去比like已經浪費好多人力物力。
得閒嘗試混入藍絲群組、寫多啲文宣、搞下連儂牆、寫下維基百科好過。

時間就係成本
要用最少時間達到最大戰果

如果自問係嗌交專家又無妨嘅就

真野

outliers

第3個point仲可以有多啲變化。

push

方向正確✅

呢D就真係軍師

推推推

人地㩒幾個制已經ban咗你啦。

連登終於多返D有建設性既POST
去一去美領, 大家好似集左氣咁

你岩

每幾個人就一齊搞一個facebook page

正

大推！

好提議
不過P牌推唔到

不嬲呢d時候係要玩滲透

呢d咪人地喺連豋大規模做緊嘅嘢

哂時間同佢地講道理真係無撚用，收集情報好過

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

真心
依個post嘅idea好多都係來自連登。

除左第5都ok

間諜戰

Push

高招

好想玩

唔會架
dislike唔會減低影片被推薦嘅機會

連登仔係咁dislike藍絲啲片有邊次成功過?

巴打有料

youtube algorithm冇人知 唔會公開 所以無法肯定咁講
但好多youtuber都感覺like and disable係會影響被推薦機會

連登仔係咁dislike藍絲啲片有邊次成功過? 成功d乜? dislike唔會令條片下架 只係有可能減少被推薦 但呢樣你係好難確實知道成唔成功 就算成功你都唔知
report video先有機會令條片被deleted

但問題係我都唔知點樣入藍絲tg

第5點非常好
草船借箭

有冇可能搞到一個新嘅
然後反cup而家嘅 真藍絲群?

連登久唔久都會有人號召入藍絲tg洗版

難啲
你無渠道去add藍絲，最後咪得一班連登仔圍爐。

如果你要搞，最好靜靜地搞，唔好高調喺連登公開post link。

依d真係叫奸奸地贏
之前荃灣掟酒個fake news唔係叫奸，係on9

緊係收集情報最重要

Add藍絲應該唔難
佢地大多數都係跟風 見到想見到嘅野就會follow

反而係點樣可以增加藍絲間嘅公信力先係難度
之前嗰啲假藍絲page同留言都太假膠
就算藍絲冇乜腦都唔會上當
所以係要整一個真 藍絲群組 但後面由黃絲把持
到建立到公信力之後 係關鍵時候就落毒帶風向

其實就好似支拿01 真藍但扮黃
但我地就 真黃扮藍

觀乎而家市場
藍絲page都係廢老向
如果有啲年青向嘅 應該可以引到一堆廢老同藍青 打曬飛機覺得 原來有清醒嘅後生太好了 咁樣樣
改名又可以文青啲懶中立咁 例如
青出於藍
港青 聲

成功嘅話就有機會分化對家

不過打完咁大段野
都覺得成功好難 要時間要錢仲要耐性
要手足每日post對家野要唔爆血管都好難

好post點解冇人推

做咗好耐啦
兒登唔識玩姐

實戰POST

真係需要無限耐性。
好多嘢只可以默默咁做，無論成功失敗都唔可以公開講。

傳呢d

轉至wts

好恐怖！大家转發出去比朋友知！😣
我親戚有個朋友同佢個女去了撐警👮🏻‍♂️大会，佢要返工所以就走先，留低亞女一個係到。本身都冇问題，因為亞女都已經二十歲，撐警又吾会有黃絲暴徒搞搞陣，所以好放心。點知佢放工返尼見到亞女係到喊哂口，話臨走时候有幾個叔叔送佢走，自稱係退休警察尼，佢吾好意思拒絕人地，就上左車，飲左杯飲料之後就不省人士😢⋯⋯醒返既时候已經係間賓館到
傳出去叫大家小心D.....🙏🏻🙏🏻

發放假消息
雙刃劍，小心扇翻自己友

Good idea

Push push

ching sick play

Push, 草船借箭

真，第5點有保留，其他ok

可以做 值得做 要做

好主意

同意

做臥底有用過洗

Pish

我經常去cctv hkpopo 人民日報 環時fb 激烈地討論一番喔！討論下都好的，有時候還可以舉報下假ac....完！

鍵盤戰士，冷氣軍師做嘢！

1, 3, 4

Now that's a useful post

各位點搵到咁多5毛group 想入去玩玩

推
咁好機會 次次一班人入去屌...

咁好既帖冇人推？

推呀

巴打有計

推有用post

醒目巴打
藍絲多數係無撚腦
咁撚狗啱晒

呢條橋要做就快

我想講嘅你講哂，大家要比啲創意

pish

直直接叫佢出去隻抽

唔理佢最好

推 太有用嘅實戰帖
Btw 連登巴絲 如果有身邊人係藍絲背景 不妨介紹d 藍絲tg gp

藍絲文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

正解

有得諗

幫手推

👍🏼

呢個真係要推，唔只放負，仲要真係做野去反擊

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

有point，推爆你

好post